請del post

洗定八月十五啦樓豬

解決？ 入撚咗法律程序未呀大口狗

唔撚入嘅你公開道撚咗歉未？ del po當冇事？

屌你老母

你屈完人地依家叫番admin del post就想當無事
仲要講到人地有手足唔做做狗 樓主你真係好撚仆街 btw你幾時肯post你條女嘅樣黎睇下
睇下佢有乜值得俾人影
如果你條女唔撚靚同唔撚正嘅話 我地係唔會原諒你

屌你老母你條女未收返錢點樣已解決啊?

連仔咪撚del po呀 屈撚完人想當冇事？

你咪撚走呀， 就係你啲撚屌助長班女權撚。
而家唔係話偷拍係正確，係你啲7頭皮有事唔即場報警解決，反而post人地張相出黎看圖作文，屌撚你啦陷家產。
你知唔知咁搞到事主心靈創傷幾大呀死廢柴

屌你老母縮撚咗水？ 唔係又法律程序 又拎cctv?

屌你老母爛臭閪

仆你個街 擺人個樣上網公審人格謀殺鳩屈無後果
一開波仲咁撚臭串 屌你老母

同個官講撚咗上一頁未呀屌你老母

大把人眼完#1就出番去 潛意識已經當左事主有偷拍 以後佢出街識咩人都會遭人白眼
樓主就破壞完人地人生想DEL POST當冇事

我屌你老母屈尻完人想del post就冇事？

Del你老母，案件已進入法律程序？

推到樓主仆街

屌你老母死
未搞清楚屈9人
食屎啦

點解決呀？你影鳩人相就放上黎，你又道歉左未呀？

屌你老母好撚野

其實有陣時搭緊嗰啲扶手電梯
係個褲袋拎部電話出嚟真係有機會開到閃光燈
但我就未試過
但係開相機又開得多
我都有幻想過
如果我搭緊扶手電梯
咁啱唔小心開咗相機
咁啱前面條女見到我
咁就真係仆街啦

不過樓主你死撚緊啦
冇證冇據
又話唔信呢個唔信嗰個
咁撚人幫到你咩
放上嚟根本係一個錯誤嘅途徑
最低誠意都報過警先啦
雖然班狗係冇撚用
但係都俾我哋感覺你真係有呢件事發生
唔撚係求其放人張相上緊

依家D細蚊仔唔屌唔鬆化

希望樓主以後處事成熟少少 唔好當連登係公審法庭搞到想累人結果累返自己抵撚你死

屌你老母歉都唔撚道 唔開post澄清返
就想算？

條女張相呢
屈完人扮冇事
道歉又冇，又唔擺返
條女出嚟俾連登仔睇
咁就想del post當冇事

重要個原post入面
老惱羞巴打向樓主道咗歉
間接令佢個樣出晒街
樓主係唔係老屈乘機想起人底呀？
樓主仲叫人去做手足
但又揚晒人哋個樣出嚟
係唔係幫黑警點相嘅新招呀？